個肚腩漲到好似個氣球咁，係咪要去求醫？

有時唔食野都好漲好大 我朋友話我生蟲咁款，如果因為大肚腩睇醫生會唔會好戇居？

睇啦

拍落去應該好多氣？
睇下醫生 應該係胃氣

有時真係唔明點解要上黎開post問洗唔洗睇醫生 條命最重要 一有唔妥就去睇啦

我阿爺好似你咁 驗到係肝癌末期

圓

肝有事

識個人有段時間個肚不斷大 醫生檢查都唔知咩事。幾個月之後死左。

X2

我都係咁
點算啊

漲到肚皮就嚟爆開咁款

我最近去咗睇中醫 好返好多

係咪飲得太多甜野？

上星期發燒 之後勁口渴
3日飲左13包紙包飲品

飲甜嘢關事？又好似真係一飲完就出事

前幾日有睇過中醫 佢話我有啲濕係入面

關事啊 我瘦返但個肚都好漲
我覺得我有做運動都瘦唔到
唯有睇中醫加行路縮住個肚